有冇臣能係m記到溝到女

乜咁啱呀
原來你都鐘意食Double Big Mac呀
有冇得諗

*可
自膠

當你睡覺時

你就好似魚柳包入面既魚枊
而我就係魚柳包既包
而衣服就係魚枊包既醬
阻隔住我地
不如我地走醬囉

is